# Taller de Git - NixVoid

El siguiente proyecto tiene las siguientes características:

- Dinámico
- Amigable
- OpenSource

## Requerimientos

1. Navegador Chrome
2. Muchas ganas de aprender

## Trabajos futuros

1. Visualización de un mapa
2. Usar cámara web